公開撐警香港青年會成員資料

小女幾年前喺朋友介紹下同香港新星青年會港島分會嘅成員食左餐飯，當時只為識朋友，並唔知道原來佢地絕大部份都係紅底親中人士，加入Wts個群組後一直無參加過佢地其他活動。

老實講，本來小女我政治冷感，多一事不如小一事，但經過犬隻將女示威者底褲扯甩、地鐵開槍8.11事件之後，我真係好嬲！！！同大學同學出席機場「和你飛」嘅時候禁手機比我見到Le個會嘅人竟然Po出以下相片

以上有紅筆刪去電話同名嘅人同小女一樣，加入群組之後並無發聲支持同埋參與活動，但其牠已公開電話號碼嘅人皆已證實有出席過撐落活動。

歡迎大家於凌晨/深夜時熱烈地致電以上電話，提佢地起身柯夜尿，並代表黨多謝佢地嘅付出及貢獻。

以上只係新星港島區分會嘅會員，喺其它分會嘅義士若果同我一樣睇唔過眼，歡迎公開埋佢地嘅資料。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

其實啲活動死氣沉沉，同60年代比真係差好多
唔識攪社運既共產黨仲有咩用？
汁柒左佢啦

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

有幾段內容你向群組人員自爆左，小心啲